蕭生：今次守到參議院係非常重要！！

信多佢最後一次

又燈

參議院未點完票就唔好燈啦

其實啱
眾議院係pelosi話事
所以唔駛擔心

燈

屌你蕭生咪撚出聲啦

但最後選唔出個總統就要眾議院投票定奪

燈唔燈呢d 野講下笑好啦，唔好罵到人地好似殺父仇人咁。

講下笑咪算 唔好賴落燒山到啦

真心，收下把口啦屌